Smartone 現有客戶 想update plan

想update 4.5G $238 12gb
tg: @lomo1234